有無可能利用黑警假扮示威者呢招借力打力？

黑警呢招雙面刃
除左可以確認已經發生咗嘅事係狗嘅所為之外

仲可以計劃扮演扮緊示威者嘅黑警(用一啲共同特徵例如帶單邊耳機，綠色螢光棒，身材高大)

跟住就做出公安先會做嘅行為 例如講蝗語(好似新城市嗰條片已經搞到人心惶惶，前提要度好個劇本，同保障上鏡手足嘅安全)

總之個整體概念就係人人都可以扮扮緊示威者嘅黑警，善用呢個身分繼續係民意戰上抹黑黑警。

721 警黑合作

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

721

唔洗抹黑
已經有合理懷疑

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

有黑警混入示威者都唔割蓆！！！

重要post 請幫推

我指係做啲佢地未做 唔願意比人知嘅野
針住佢死穴打落去，全世界都知係香港武警做嘅